回應孟晚舟被捕 葉劉淑儀：將改用華為手機

華為集團副董事長孟晚舟日前在加拿大轉機時被捕。新民黨立法會議員葉劉淑儀表示，不會因此呼籲香港市民多用國貨，但自己會改用華為手機。她又說，華為的手機出口已超越蘋果公司，又正在5G流動通訊網絡市場上爭取領導地位，明白華為高層的一舉一動，受美國政府高度關注。

工聯會立法會議員陸頌雄則呼籲，市民應多買國產品牌，以示對國家發展的支持，被問到會否呼籲工聯會會員不用蘋果產品iPhone，他說，在全球化社會下，要求市民罷買特定國家的產品有難度，亦應提倡公平貿易。

正一癡撚咗線

保蝗應該立法禁美國任何電子器材入口

蘋果不嬲係傻閪先用
送比我都唔要

狗改不了吃屎，sorry，侮辱咗啲狗

咁電腦都唔用得啦喎

工聯會立法會議員陸頌雄則呼籲，市民應多買國產品牌，以示對國家發展的支持，被問到會否呼籲工聯會會員不用蘋果產品iPhone，他說，在全球化社會下，要求市民罷買特定國家的產品有難度，亦應提倡公平貿易。

叫人用支那野自己友用iPhone

呢位清真係心水ching
idog狗都唔屌
華為skr skr 666🤙🤙

android都係美帝喎

葉劉指由於過去長期做官的關係，為了避嫌，從無投資港股，只買美股

放哂美股,入A股未?

華為關我撚事
我只係講緊蘋果垃圾呢個事實

5g 標準定好左用高通方案
華為點搶領導地位

跟定唔跟
唔跟咪同一帶一路班契弟搞個自主研究制式

一陣華為被 bam 埋 android 會點 ?

將黑既講成白
明明比人拉左就應該唔好用
佢勸人應該要用多D

平時又唔用
出事先嚟鳩噏話要用
傻閪

你呢句侮辱埋屎

整一張圖，列晒各義員用乜電話

假撚到佢

佢當年邊度讀書返黎香港架？

舐共政棍

記者唔該mon實佢
睇下係咪真係轉左

Iphone留返屋企用

係轉就快，唔轉正仆街

記者唔夠醒目，應該追問：

咁你而家用緊咩機呀？

犯左法就係犯左法
人地美國佬比曬文件出黎大家睇仲會有假？
你一得罪左中國，無論你以前幾咁奶共都只會用死路一條

痴線，加拿大一定驚到即刻放人

最好俾埋何志平個位佢做

衝出黎柒

單單唔買apple係冇用
要擺就擺埋android
不過話唔定侵侵遲下又會限制美國技術輸入中國
到時android 都冇得用

仲話做過保安局長
霬話安全問題 監控問題 首選一定唔揀國產

學歷咁高 堂堂港英年代嘅AO 天之驕子 做埋局長
為咗舐共可以變到咁撚樣

佢當年失意於保安局，辭職後去咗美國史丹福大學過冷河改造形象，宜家咁講美國，太唔厚道啦

爭住仆出來奶西！鬼唔望國貨燒你全家！

閉關鎖國嘅時代來臨了

柒少陣啦

犯左法同用咩電話有咩關係？

上面落柯打 叫你講咩都要講

坐等android不再support華為

成堆港共走火入魔，痴撚左線，到底知唔知自己講緊咩

幾時呀

輸出禁運物品比伊朗，同用華為電話有咩關係？

擦鞋都應該用下腦

打倒美帝都講咗幾十年啦.

玩嘢啫應該

還掂都係
不如所有建制派黨員都禁用華為以外手機

依個一睇就知曲

葉劉你用華為手機即係間接參與售賣科技到伊朗，到時影響了香港關係法你點對得住選民

贏國幾時出番個os,所有奶共，蝗蟲用就啱。贏國要抵制外國勢力先啱 android 同ios 都係美帝 所有愛贏國既人都唔好用

黨都係想大家埋堆，團結一心同美帝抗爭

全政府都應該換支那機

口裡說不

我真係唔撚信

係囉
冇咩唔俾得人知咪放心買華為囉

邊個唔用華為就係鬼！

葉太最近咁搏表現呀

佢地應該提倡取消美國香港關係法

華為咪又係an機

公平貿易 屌
呀陸生你鳩up都有個譜呀

你以為支持華為 = 支持非洲啲童工種咖啡豆比多啲福利佢地？

回應好夜仲未食飯問題： 將會做多d運動

葉劉

用左就知幾好用 弱智

香港關係法係美國法律
應該立即立法徵收美帝及其爪牙100%關稅,再送在港美帝子民去大東山小屋再教育

叫佢上大灣區住啦

無關係架
佢地係咁忠心既就應該同美國駐港總領事提出嘛